組織工會唔係只係用黎罷工 係建立有動員能力既共同體

就好似連登仔日日講既臨時政府咁
冇用或者只有單一面向 (eg. 象徵/ 罷工)
好快就好似馬鞍山商場咁冇哂聲氣

所以係小弟眼中為罷工而成立工會只係幌子
最重要既事係組織到一班反賊去做唔同既事

例如你係醫護 你有醫護界係資訊 人脈 同技術
組織左一班佔據左醫護界既人 建立自己既網絡
先會知道唔依靠現有體制 而自己既網絡可以發揮到咩功能出黎

工會聽講話有二萬人 手足既力量絕對唔止係罷工同總辭
好多野可以你地做左上面都吹你唔漲
好似黃色經濟圈咁 不如諗下一個屬於香港人既醫療網絡啦

波蘭團結工會事件

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

push

其實組織工會唔應該用罷工黎做宣傳，應該重點講爭取應有勞工權益

工聯會

依我之見 辭職都唔應該
下下用自殺威脅 好快就唔會驚你
反之醫護可以不定期快閃罷工先玩到最盡

工聯會個d純粹係bribe要話比班人知有工會先唔會比人壓榨，要有應有權益當然都要有工聯會個種幫手搞下活動咁

佢地67 個時搞埋暴動添

工會呀 罷工呀 係個名黎姐
最重要係香港人唔好一盤散沙比政權直接控制到

組織工會係為左選功能組別